港行機用支那寶

係咪港行係咪用唔到支那寶個指紋掃描？
一定到用大陸機先得？

係